急，720，民建聯集會，可能有錢收

食窮民建聯？